有無巴絲同我一樣好驚結婚？

結婚都係為氹下班老人家開心 又要洗一大筆錢

結左婚係咪會無拍拖咁開心？有無過來人話我知？
一諗到要結婚就會好大壓力
覺得太大責任都唔好講生仔直頭想自殺

係咪得我一個會咁諗？

男朋友想結婚唔知點好

Hehe?

絲打

平有平結貴有貴結唔一定要洗一大筆既。無拍拖咁開心可能係因為結左婚就脫離左原生家庭，責任會大左，顧慮既野多左，但其實兩個人一齊努力面對，好多野都解決到。唔洗諗到咁得人驚。
不過真係未ready 既，就唔好夾硬黎，心理上準備好先。

理解唔到點解要辛鳩苦自己去為四大老人去搞場SHOW
仔就一定唔會係香港生
YOU ARE NOT ALONE BRO
利申: 窮人

咁結婚講到尾又唔係為四大長老既，
始終係你自己既人生規劃，為自己諗先係首要既。你準備好為另一半同埋下一代既人生負責既話咪結囉。

我自己就覺得婚姻純粹係一條有法律約束既貞操帶。不過響呢個年代，偷食變成左一個社會現象，就算結左婚都係照出黎玩，幫人養便宜仔女既cases一街都係，我就覺得婚姻係冇意義囉。何解要維持一段大家都唔識得互相珍惜既關係度呢？

覺得自己玩夠想安定就結啦 俾自己一個肯定唔好再諗太多

Same
完全覺得結婚係一種束縛，對小朋友本身興趣不太
人地果D都還好 一唸到要自己養就真係得個煩字
表示寧願要十隻貓貓狗狗係屋企
但男朋友好鐘意小朋友仲好顧家 點算

我唔驚結婚但係好驚婚禮
女友同我一樣都係無咩朋友,但係我又想係教堂行禮(我係天主教的),驚到時場面冷清到好老尷

同埋純粹係有人喺你臨死之前可以幫你簽字唔洗搶救

唉我同你一模一樣點算

搞到我成日發吽逗諗覺得唔會有將來